已FC確診病人係會員言峰綺禮

衰叫雞環屌武漢妹

神父

touma咁得閒出po

佢話唔睇黃子華 比cctai陰9佢

佢今日驚到唔敢返工

戶外工作 冒住生命危險搭緊鐵

收到風條武漢妹幫佢含嗰陣咳咗兩吓

下世投好胎

好西一齊食🤤

琴日同神父傾過電話
依家感覺到個肺有少少唔c服

我喝了板藍根

我也是

上條當麻勁d定神父勁d?

神父幾時出去示威

Ok

叫咗佢唔好奶閪

武漢大媽易中啲

On9

259

你唔好咁痴線啦